拉到都係同期執行 加條蒙面又如何？？

老暴唔驚驚你蒙面撚？？

話之你加多十條罪到時都係同期執行

我話知你蒙面定仮面定假面

我着到咁出黎Tim ar

推呀屌你

緊急法大撚晒，可以寫明分期執行都得，咪咁老定

全民COSPLAY

屌 唔差在